如果當時啪針個個係艾爾文團長 結局會係點？

呢幾日重睇返巨人
當初俾阿明啪針都無咩咁大感覺
始終係主角之一
但重睇後發現艾爾文團長真係醒阿明好多
真係曬撚曬支針

一定有俾人屌

？？？？？

地鳴大成功！

窩不知道

團長會比貝狗影響到判斷

日日對住呀妮打飛機

左膠明唔死都冇用
ON9計仔當有趣
團長咁撚熱血智力高左膠明唔知幾多個grade
佢先係人類最後希望

地鳴時有隻超大型巨人一路嗌「叔叔咩」一路跑

用長距離索敵陣形地鳴